有現任仍然掛住前度既你地入一入黎

如果你地有現任但仍然掛住個ex
小弟以過來人身份奉勸大家一句
追番個ex啦！！
襯時間未長 唔好拖住現任 將對佢既傷害減到最少

小弟同個ex一齊左年幾
佢唔係我第一個 但係係最深刻個一個
因為佢真係陪我經歷左好多
我最冇錢既時候佢不離不棄 食飯自動aa
聖誕節叫我唔好送禮物等等
佢除左發脾氣之外真係好完美
最後分手係佢提出 我有挽留但佢唔受
之後我極速搵左個新歡黎忘記佢
我ex之後搵番我 佢好多厹追但佢話佢未放低我所以冇開始
但呢個時候我已經洗濕左個頭搵左現任 但其實我耐唔耐都會好掛住個ex
最後比我朋友屌醒左 我跟本一直當現任水泡 唔習慣冇左ex個種空虛 唔習慣由兩個人變成一個人生活
於是襯同現任感情未深 我同佢講左分手 追番個ex
最後同現任仲做得番朋友 因為大家未發展到好認真 大家都唔太傷
成功追番個ex 同ex個種幸褔其實真係冇人取替到
一齊番之後大家都好珍惜大家 佢都改左好多脾氣
所以各位巴打 勇敢啲去追你心目中個個人啦
問下自己 而家既你真係幸福咩？

Push

賤人

唔錯都錯左 只可以補救

做你水泡個個真係慘

好彩既係一齊左冇耐，佢對我感情都唔深，事後我都有同佢道歉，佢話可以做番朋友

係咪兩個都扑過?

Ex有 現任冇

蝕左

分左手冇耐 希望佢都會見到呢個post 最後會同翻我一齊 佢真係我最深刻既一個 經歷得太多 兜兜轉轉 我好掛住你啊 番黎啦 我會改過

Pish

I know that feel

賤男

佢有冇新歡

冇 但係佢講明唔想再一齊翻 太攰啦

因為同現任一齊左都係一兩個月 又知自己仲掛住ex

我個陣唔再挽留我ex再搵新歡都係咁諗 覺得佢成日發脾氣好攰 但人既思想係會變

我同你倒返轉 我係被飛果個 然後我ex好快同左人一齊 但一直瞞住佢現任同我keep住傾 佢都話我好重要 好唔捨得我 佢曾經都想過同返我一齊 但想法同你一樣 洗濕左個頭 就想繼續落去 佢嘅想法完全同你一樣
所以我都希望佢過一排可以好似你咁諗 可以返轉頭搵返我
不過我諗機會唔大 因為佢冇樓主咁識諗 佢太天真 佢總有一日會後悔佢當日所做嘅決定

另外想問下樓豬 大約幾耐先開始有咁嘅諗法？

唉 我ex本身同你諗法一樣 知我有新歡都好唔開心
祝你地最後可以成功一齊番！

同ex散左2個幾月 同現任一齊左個幾月

即係加加埋埋 同ex散左 4個幾月 先再一齊返？

同ex total散左2個幾月

有需要可pm我

咁又唔洗 得個知字姐 始終每個人都有唔同嘅故事
我就唔會太期待自己嘅故事
點都好 希望巴打你好好珍惜你女友 唔好再令佢失望
祝你地幸福